點睇反國安法人士呢頭恥笑世衛親中，果頭又叫香港政府跟世衛呼籲唔好做全民檢測？

原來最想親中既係佢地

反諷都唔識 抵你冇人理